中大吹雞!!!!

組隊去清潔校園, 順便回收高價值物資
比翻個「我愛我校園」「我地唔係有心破壞校園」嘅畫面出黎

形象工程有需要各位幫手
thx thx

［文宣組進場］為撤離中大解畫。組隊清潔校園

有大量毒氣會殘留在校園，同學仔暫時最好5返住，如要返，請全身包實，長衫長褲，手袖，手套，帽及N95口罩處理

自推

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

自推2/10